想睇皮膚科呀

背脊生左好多暗瘡、同積左好多印
好想去睇醫生
但睇邊個好？
去法國醫院睇定係睇私家好？
之前遇過皮膚科醫生話我依啲幾年就好，但過左5年啦，都未好過
同埋都有遇過有佢講冇我講既醫生

去醫院 定睇私家好？

睇開中環林醫生。好番好多 不過好貴